呢一份中學功課連登仔會點做？

連登仔A ：一切都係支那嘅錯

連登仔B : sad but ture

連登仔C：移民算啦關我咩事姐

留名

連登仔： 屌你老母

連登仔：我要返工，不了

蘇軾：關我撚事
李清照：（引用蘇軾）唔關你事就死埋邊啦 港豬
辛棄疾：書面語 負皮 上一頁

咁先係連登

連登標準答案：縮返入你老母個閪啦

幾真實
咩亂做

咪係，咁都亂做個老師就咪撚整到舊登咁樣啦

明明就係真實
廢老老師唔識連登文化就話人亂做
學校功課算比面
要百分百真實應該係寫關我撚事 同 唔關你事就縮返入你老母個閪到

膠都無粒，扮咩舊登

仲有user名應該係 蘇軾(翻生) 李清照(翻生) 辛棄疾(翻生)

蘇：系開心仔既

李：「引用」
系你老母臭閪
Show blocked user - 蘇軾

辛：

全部寫留明

燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走

畫張手機響鈴來留名比佢